mac 機可唔可以開幾條片係同一個畫面度

主要係想同時開幾條片係畫面度可以快速前進

WHY NOT？

主要係想同時開幾條av係畫面度可以快速前進

而家好似只可以一部一部開，唔可以好似win系統度咁一次過開4至5條片同屏播放

講乜鳩啊
電腦喎 唔係電話喎
點會唔得

Win系統
同屏